(真心一問) part time讀law既話，揀UOL/CPE?

大家有冇咩意見?
我唔會揀讀JD，因為冇錢
如果真係要二揀一，UOL/CPE?

為咩先

為做律師

CPE

ching介唔介意講下CPE大概係咩制度，點樣讀，點樣駁上PCLL。細佬我好想讀law但係屋企冇錢自己又入唔到LLB

首先最少有一個degree就可以報cpe （最好second up 啦, 讀完3年後可以上pcll （如果你成績好）

JD同CPE差別大唔大？
係咪得好少人上到PCLL，教得得好唔好？
要喺邊到讀？

JD 貴好多但open book exam, 易d 入pcll

咁CPE呢？我見JD係可以當係一個degree，但唔知CPE得唔得

both equivalent to llb
但係兩個都有入學要求，JD 唔係3大靚gpa 應該唔收

CpE入PCLL係咪好少機會，同埋CPE上去行內會唔會唔認受

想入pcll就千祈唔好讀uol